杜魯多：加拿大情報部門已聽過卡舒吉遇害錄音

加拿大總理杜魯多表示，加拿大情報人員收到並聽過沙特記者卡舒吉遇害的錄音，將仔細分析，承諾情報部門將同土耳其當局緊密合作，調查卡舒吉被殺案。

杜魯多說，自己沒有聽過錄音，拒絕交代錄音的內容。

土耳其總統埃爾多安日前表示，已經將錄音交予美國、德國、法國、英國同沙特。

沙特呢鋪要交幾多jetso出黎
火雞立大功，幫美國佬屈佢地一大筆

沙特皇室真係智力零

沙特睇黎進貢咗好多比侵
否則點會冇哂聲氣

火雞今次fatfat